做得兔撚真係有苦自己知

兔既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
兔好少情緒失控，都好少有人可以令兔情緒失控，如果有就代表佢好重要

下一個人生 不要再做兔

好準！

傻人發現案